HKCC wk rehearsal room會吾會有人check?

P牌仔想請問下師兄姐們
如果book rehearsal room個時填1個人
但最終9個人用會吾會比人尸吊？
我見個到寫每個鐘都有人黎Check